東京遊記 / 齋圖

170527 d1

勿相認 thanks

sor sd左張一樣嘅

有冇人係東京啊

排緊bape 好悶

好悶好悶好悶

磨牙

Lm支持

淨喺SHIBUYA，仲有無其他啊？

住涉谷啊嘛 岩到步

謝謝你！

Lm等你update post

Wtaps度見到 仲影埋相(費事自爆啦。 超型仔！

晚餐求其食d野

bape排隊

絲打自爆左

...........
當睇唔到啦好嗎

絲打好似幾正

岩岩係日本飛返香港 但唔係去東京
好想再去多次

絲打好似幾好丁

6月中去東京 睇下有咩食既推介

推

上圖

求圖

我上上個星期仲系日本hea緊 kabukicho好正

求問絲打用咩相機？

絲打 我係新宿呀

絲打好正

相好靚呀
磨牙

變左自爆post

絲打

有第二日未呀

好想獨遊

今朝係東京飛番香港
早兩日天氣差到乜咁 去左河口湖 乜都睇唔到

費事自爆啦

河口湖幾正

去埋富士Q啦

今朝8:50東京港航到香港
好掛住

170528 - d2
Tokyo Disney land

勿相認 勿起底 thanks

iPhone

Thx

絲打用咩執相

vsco

考慮下

好靚

絲打收唔收兵

絲打買邊張sim卡？快唔快？

Softbank ok快啦

J左 follow你ok?

深水埗買？ 係咪2gb後限速？

娘娘

no

唔收 thx

係。LTE 無限

絲打係一個人去?

唔係

用邊個filter?

D 相影得幾靚

男人老狗扮女仔

富士Q好過廸士尼，無咁多人

邊度睇到係男人？
明明就係娘娘

女仔愛wtaps?

低級自爆

0529

驚啊嘛

有絲打自爆都咁少人

推推

正呀

Dinner

thx

所以？

Sor 我錯

自爆到我原來識你 屌 你好低質呀 白痴 whatsapp笑9你先

。。。。
邊位啊。。。

６月中都去 毒遊

咁慘

瘋狂食蕎麥麵

食拉麵啦。。

唔好拉麵，間中食下，應該會食多次無敵家

絲打好cool

因為佢唔靚

樓主真係可以同人冇互動

有得屌我屌呀

快去馬啦

飛去東京撞佢先

樓主有人搵你屌閪

完！

Last day?

係啊

完?

啲相好靚

今日係河口湖落箱根

唔係好識影相

vsco用邊個filter？

都好睇呀

有咩好食

八月去山頂係咪冇晒白色

燒賣？
呢間咩類型食店黎ga?

都ok啊 p下會好d

冇話用邊個 要自己慢慢p

？？？

居酒屋 唔係燒賣 類似大舊d嘅雲吞？

改機票即BOOK酒店留多兩日

唔啦 要返工

遠睇富士山山頂係咪唔會係白色

富士Q啲熱門過山車要排幾耐啊？

去機場嚕 拜拜拜拜😭😭

2個鐘

鬼屋3個鐘
鬼屋排3個鐘玩得1分鐘

大豐收

鬼屋玩得一分鐘你撚化我？

樓主 加我tg 交流去日本旅遊心得
tg:molamolaa

日本大霧要延遲兩日先飛
btw相勁靚